話說今晚我喺公屋試玩Trick-or-treating

是咁的
見今日係萬聖節就想比個6歲女感受下個氣氛
見外國都幾興玩Trick-or-treating
咁我就第一次想俾個女試下依種氣氛
就買咗勁多糖預備驚太多小朋友嚟啪門
跟住喺入夜時候幫個女化個鬼妀
我就同老婆留喺屋企等派糖俾小朋友
叫個女就去逐户逐户啪門
叫佢地一係俾糖個女，一係就搗蛋
點知見咁耐都冇小朋友出嚟 亦冇人想開門咁
一係就唔理佢即閂門
一係就話佢地講支那話聽唔明廣東話
當場呆咗 點解個個咁絕情
越諗越差嘅時候dump爆左部電話
其實我想問邊到整機有得平d

柒撚少陣啦你

真係有心玩 尤其是我個女

你有無屌過你個女？

你有無扮埋怪叔叔先